[求救] 一down game或者大流量就即刻斷網

小弟用緊 LINKSYS EA7500 平時down下文件都OK
但係一用speed test 或者係Steam down game
凡係好大流量嘅嘢就即刻斷網
用LAN線直插電腦就冇事
用緊HKBN
求各位救救小弟

LINKSYS

老豆嗰日買返嚟我都嚇左嚇

你用緊乜 wifi adapter

有機會係adapter過熱

呢D你搞黎都晒鳩氣 買過部啦

我經router直接駁落電腦

咁唔知LA, 換個ROUTER / LAN線